有冇人今日瞓唔到？

去咗發夢
夢見到我一直喺前面，一直幫手，結果捱唔住早走咗，真係冇撚用...
瞓唔到有啲咩可以做?

諗起又有手足俾人打到頭破血流，好唔安樂

個心好撚痛 真係唔明點解班人係冇人性

[曾上游]著護士制服影淫照係咪違反香港護士倫理及專業守則

做文宣
facebook 各大報紙
twitter, reddit 戰線

好驚一瞓就發惡夢

晚晚都發無停過
睇緊岳義士單野 好擔心

岩岩先返到屋企

手兄冇事？

唉 共狗可以去到幾盡

搵啲嘢做,例如玩一啲不停重複做任務game就眼訓(小弟係咁)

付出過努力,幫到夢境其他手足

兄弟爬山 各自努力💪

無事放心 今日個夢好滿足

辛苦曬啦 好好休息

唔好意思阻一阻你

[大件事] 佢就嚟死喇......

麻煩大家救救廣東話！！！！一人一信話俾教育局聽廣東話係我地母語！！！！

好嬲好傷心

Twitter不被自殺運動

真心個人覺得可以一試